有社評家話 解放軍將會參加工聯會活動

解放軍不受香港法律約束

大家點睇

社評家=?

推左先啦